[
    {
        "question": "コイントスを2回行って1回以上表が出る確率は何分の１ですか？",
        "answer": 0.12493873660829995
    },
    {
        "question": "コイントスを3回行って1回以上表が出る確率は何分の１ですか？",
        "answer": 0.057991946977686754
    },
    {
        "question": "コイントスを3回行って2回以上表が出る確率は何分の１ですか？",
        "answer": 0.3010299956639812
    },
    {
        "question": "コイントスを4回行って1回以上表が出る確率は何分の１ですか？",
        "answer": 0.028028723600243537
    },
    {
        "question": "コイントスを4回行って2回以上表が出る確率は何分の１ですか？",
        "answer": 0.16272729749769974
    },
    {
        "question": "コイントスを4回行って3回以上表が出る確率は何分の１ですか？",
        "answer": 0.5051499783199059
    },
    {
        "question": "コイントスを5回行って1回以上表が出る確率は何分の１ですか？",
        "answer": 0.013788284485633297
    },
    {
        "question": "コイントスを5回行って2回以上表が出る確率は何分の１ですか？",
        "answer": 0.09017663034908802
    },
    {
        "question": "コイントスを5回行って3回以上表が出る確率は何分の１ですか？",
        "answer": 0.3010299956639812
    },
    {
        "question": "コイントスを5回行って4回以上表が出る確率は何分の１ですか？",
        "answer": 0.7269987279362623
    },
    {
        "question": "コイントスを6回行って1回以上表が出る確率は何分の１ですか？",
        "answer": 0.006839424530305466
    },
    {
        "question": "コイントスを6回行って2回以上表が出る確率は何分の１ですか？",
        "answer": 0.05030511831139577
    },
    {
        "question": "コイントスを6回行って3回以上表が出る確率は何分の１ですか？",
        "answer": 0.18293068358598671
    },
    {
        "question": "コイントスを6回行って4回以上表が出る確率は何分の１ですか？",
        "answer": 0.46375729316168096
    },
    {
        "question": "コイントスを6回行って5回以上表が出る確率は何分の１ですか？",
        "answer": 0.9610819339696304
    },
    {
        "question": "コイントスを7回行って1回以上表が出る確率は何分の１ですか？",
        "answer": 0.0034062486919115022
    },
    {
        "question": "コイントスを7回行って2回以上表が出る確率は何分の１ですか？",
        "answer": 0.028028723600243537
    },
    {
        "question": "コイントスを7回行って3回以上表が出る確率は何分の１ですか？",
        "answer": 0.11157477505031844
    },
    {
        "question": "コイントスを7回行って4回以上表が出る確率は何分の１ですか？",
        "answer": 0.3010299956639812
    },
    {
        "question": "コイントスを7回行って5回以上表が出る確率は何分の１ですか？",
        "answer": 0.6448119717489122
    },
    {
        "question": "コイントスを7回行って6回以上表が出る確率は何分の１ですか？",
        "answer": 1.2041199826559248
    },
    {
        "question": "コイントスを8回行って1回以上表が出る確率は何分の１ですか？",
        "answer": 0.001699784877894391
    },
    {
        "question": "コイントスを8回行って2回以上表が出る確率は何分の１ですか？",
        "answer": 0.01554301205218383
    },
    {
        "question": "コイントスを8回行って3回以上表が出る確率は何分の１ですか？",
        "answer": 0.06779585047173123
    },
    {
        "question": "コイントスを8回行って4回以上表が出る確率は何分の１ですか？",
        "answer": 0.19605236090789174
    },
    {
        "question": "コイントスを8回行って5回以上表が出る確率は何分の１ですか？",
        "answer": 0.43975701675791445
    },
    {
        "question": "コイントスを8回行って6回以上表が出る確率は何分の１ですか？",
        "answer": 0.8400382412448546
    },
    {
        "question": "コイントスを8回行って7回以上表が出る確率は何分の１ですか？",
        "answer": 1.4539974558725246
    },
    {
        "question": "コイントスを9回行って1回以上表が出る確率は何分の１ですか？",
        "answer": 0.0008490608411180252
    },
    {
        "question": "コイントスを9回行って2回以上表が出る確率は何分の１ですか？",
        "answer": 0.008566243830811423
    },
    {
        "question": "コイントスを9回行って3回以上表が出る確率は何分の１ですか？",
        "answer": 0.04088404428583059
    },
    {
        "question": "コイントスを9回行って4回以上表が出る確率は何分の１ですか？",
        "answer": 0.12720659806412202
    },
    {
        "question": "コイントスを9回行って5回以上表が出る確率は何分の１ですか？",
        "answer": 0.3010299956639812
    },
    {
        "question": "コイントスを9回行って6回以上表が出る確率は何分の１ですか？",
        "answer": 0.595326608668994
    },
    {
        "question": "コイントスを9回行って7回以上表が出る確率は何分の１ですか？",
        "answer": 1.0465121292942567
    },
    {
        "question": "コイントスを9回行って8回以上表が出る確率は何分の１ですか？",
        "answer": 1.7092699609758308
    },
    {
        "question": "コイントスを10回行って1回以上表が出る確率は何分の１ですか？",
        "answer": 0.00042432292765179444
    },
    {
        "question": "コイントスを10回行って2回以上表が出る確率は何分の１ですか？",
        "answer": 0.0046905112795315234
    },
    {
        "question": "コイントスを10回行って3回以上表が出る確率は何分の１ですか？",
        "answer": 0.024424599331418283
    },
    {
        "question": "コイントスを10回行って4回以上表が出る確率は何分の１ですか？",
        "answer": 0.08190410438309813
    },
    {
        "question": "コイントスを10回行って5回以上表が出る確率は何分の１ですか？",
        "answer": 0.20547927791864962
    },
    {
        "question": "コイントスを10回行って6回以上表が出る確率は何分の１ですか？",
        "answer": 0.423712651968057
    },
    {
        "question": "コイントスを10回行って7回以上表が出る確率は何分の１ですか？",
        "answer": 0.7647872888256622
    },
    {
        "question": "コイントスを10回行って8回以上表が出る確率は何分の１ですか？",
        "answer": 1.2621119296336116
    },
    {
        "question": "コイントスを10回行って9回以上表が出る確率は何分の１ですか？",
        "answer": 1.968907271481587
    },
    {
        "question": "コイントスを11回行って1回以上表が出る確率は何分の１ですか？",
        "answer": 0.00021210964128748377
    },
    {
        "question": "コイントスを11回行って2回以上表が出る確率は何分の１ですか？",
        "answer": 0.00255217863907201
    },
    {
        "question": "コイントスを11回行って3回以上表が出る確率は何分の１ですか？",
        "answer": 0.01444547676524608
    },
    {
        "question": "コイントスを11回行って4回以上表が出る確率は何分の１ですか？",
        "answer": 0.05221410811872684
    },
    {
        "question": "コイントスを11回行って5回以上表が出る確率は何分の１ですか？",
        "answer": 0.13931114287923665
    },
    {
        "question": "コイントスを11回行って6回以上表が出る確率は何分の１ですか？",
        "answer": 0.3010299956639812
    },
    {
        "question": "コイントスを11回行って7回以上表が出る確率は何分の１ですか？",
        "answer": 0.5615936367347321
    },
    {
        "question": "コイントスを11回行って8回以上表が出る確率は何分の１ですか？",
        "answer": 0.9458419674128935
    },
    {
        "question": "コイントスを11回行って9回以上表が出る確率は何分の１ですか？",
        "answer": 1.4852551496029667
    },
    {
        "question": "コイントスを11回行って10回以上表が出る確率は何分の１ですか？",
        "answer": 2.2321487062561682
    },
    {
        "question": "コイントスを12回行って1回以上表が出る確率は何分の１ですか？",
        "answer": 0.00010604187133706328
    },
    {
        "question": "コイントスを12回行って2回以上表が出る確率は何分の１ですか？",
        "answer": 0.0013805680447772143
    },
    {
        "question": "コイントスを12回行って3回以上表が出る確率は何分の１ですか？",
        "answer": 0.00845811623610293
    },
    {
        "question": "コイントスを12回行って4回以上表が出る確率は何分の１ですか？",
        "answer": 0.03291935082797715
    },
    {
        "question": "コイントスを12回行って5回以上表が出る確率は何分の１ですか？",
        "answer": 0.09358287904099952
    },
    {
        "question": "コイントスを12回行って6回以上表が出る確率は何分の１ですか？",
        "answer": 0.2126862264867362
    },
    {
        "question": "コイントスを12回行って7回以上表が出る確率は何分の１ですか？",
        "answer": 0.4120567649861893
    },
    {
        "question": "コイントスを12回行って8回以上表が出る確率は何分の１ですか？",
        "answer": 0.712539445540678
    },
    {
        "question": "コイントスを12回行って9回以上表が出る確率は何分の１ですか？",
        "answer": 1.1366887596433446
    },
    {
        "question": "コイントスを12回行って10回以上表が出る確率は何分の１ですか？",
        "answer": 1.714732856677333
    },
    {
        "question": "コイントスを12回行って11回以上表が出る確率は何分の１ですか？",
        "answer": 2.4984165956609377
    },
    {
        "question": "コイントスを13回行って1回以上表が出る確率は何分の１ですか？",
        "answer": 5.301769913234556e-05
    },
    {
        "question": "コイントスを13回行って2回以上表が出る確率は何分の１ですか？",
        "answer": 0.0007428374134383535
    },
    {
        "question": "コイントスを13回行って3回以上表が出る確率は何分の１ですか？",
        "answer": 0.004904924753105788
    },
    {
        "question": "コイントスを13回行って4回以上表が出る確率は何分の１ですか？",
        "answer": 0.02051653674298989
    },
    {
        "question": "コイントスを13回行って5回以上表が出る確率は何分の１ですか？",
        "answer": 0.06219276745759486
    },
    {
        "question": "コイントスを13回行って6回以上表が出る確率は何分の１ですか？",
        "answer": 0.14906433800577162
    },
    {
        "question": "コイントスを13回行って7回以上表が出る確率は何分の１ですか？",
        "answer": 0.3010299956639812
    },
    {
        "question": "コイントスを13回行って8回以上表が出る確率は何分の１ですか？",
        "answer": 0.5368129865752436
    },
    {
        "question": "コイントスを13回行って9回以上表が出る確率は何分の１ですか？",
        "answer": 0.8747697816820528
    },
    {
        "question": "コイントスを13回行って10回以上表が出る確率は何分の１ですか？",
        "answer": 1.33589814379453
    },
    {
        "question": "コイントスを13回行って11回以上表が出る確率は何分の１ですか？",
        "answer": 1.9496021162862003
    },
    {
        "question": "コイントスを13回行って12回以上表が出る確率は何分の１ですか？",
        "answer": 2.7672619079535177
    },
    {
        "question": "コイントスを14回行って1回以上表が出る確率は何分の１ですか？",
        "answer": 2.6508040530905046e-05
    },
    {
        "question": "コイントスを14回行って2回以上表が出る確率は何分の１ですか？",
        "answer": 0.0003977905953037888
    },
    {
        "question": "コイントスを14回行って3回以上表が出る確率は何分の１ですか？",
        "answer": 0.0028188951504969947
    },
    {
        "question": "コイントスを14回行って4回以上表が出る確率は何分の１ですか？",
        "answer": 0.012640585570676002
    },
    {
        "question": "コイントスを14回行って5回以上表が出る確率は何分の１ですか？",
        "answer": 0.040854921437075115
    },
    {
        "question": "コイントスを14回行って6回以上表が出る確率は何分の１ですか？",
        "answer": 0.10346005817085856
    },
    {
        "question": "コイントスを14回行って7回以上表が出る確率は何分の１ですか？",
        "answer": 0.21843394138193736
    },
    {
        "question": "コイントスを14回行って8回以上表が出る確率は何分の１ですか？",
        "answer": 0.4031130992144006
    },
    {
        "question": "コイントスを14回行って9回以上表が出る確率は何分の１ですか？",
        "answer": 0.6737151559849744
    },
    {
        "question": "コイントスを14回行って10回以上表が出る確率は何分の１ですか？",
        "answer": 1.0468072665682067
    },
    {
        "question": "コイントスを14回行って11回以上表が出る確率は何分の１ですか？",
        "answer": 1.5423220813600194
    },
    {
        "question": "コイントスを14回行って12回以上表が出る確率は何分の１ですか？",
        "answer": 2.1891140740309667
    },
    {
        "question": "コイントスを14回行って13回以上表が出る確率は何分の１ですか？",
        "answer": 3.0383286802400553
    },
    {
        "question": "コイントスを15回行って1回以上表が出る確率は何分の１ですか？",
        "answer": 1.3253818018980957e-05
    },
    {
        "question": "コイントスを15回行って2回以上表が出る確率は何分の１ですか？",
        "answer": 0.00021210964128748377
    },
    {
        "question": "コイントスを15回行って3回以上表が出る確率は何分の１ですか？",
        "answer": 0.001606655728600591
    },
    {
        "question": "コイントスを15回行って4回以上表が出る確率は何分の１ですか？",
        "answer": 0.00770197591990336
    },
    {
        "question": "コイントスを15回行って5回以上表が出る確率は何分の１ですか？",
        "answer": 0.026518672537465083
    },
    {
        "question": "コイントスを15回行って6回以上表が出る確率は何分の１ですか？",
        "answer": 0.07103037030108068
    },
    {
        "question": "コイントスを15回行って7回以上表が出る確率は何分の１ですか？",
        "answer": 0.15715332660398293
    },
    {
        "question": "コイントスを15回行って8回以上表が出る確率は何分の１ですか？",
        "answer": 0.3010299956639813
    },
    {
        "question": "コイントスを15回行って9回以上表が出る確率は何分の１ですか？",
        "answer": 0.517670504094114
    },
    {
        "question": "コイントスを15回行って10回以上表が出る確率は何分の１ですか？",
        "answer": 0.8213714728789585
    },
    {
        "question": "コイントスを15回行って11回以上表が出る確率は何分の１ですか？",
        "answer": 1.2274243995713552
    },
    {
        "question": "コイントスを15回行って12回以上表が出る確率は何分の１ですか？",
        "answer": 1.7550274515365059
    },
    {
        "question": "コイントスを15回行って13回以上表が出る確率は何分の１ですか？",
        "answer": 2.4326645646432676
    },
    {
        "question": "コイントスを15回行って14回以上表が出る確率は何分の１ですか？",
        "answer": 3.3113299523037933
    },
    {
        "question": "コイントスを16回行って1回以上表が出る確率は何分の１ですか？",
        "answer": 6.626858449415635e-06
    },
    {
        "question": "コイントスを16回行って2回以上表が出る確率は何分の１ですか？",
        "answer": 0.0001126703480792802
    },
    {
        "question": "コイントスを16回行って3回以上表が出る確率は何分の１ですか？",
        "answer": 0.0009088229386097044
    },
    {
        "question": "コイントスを16回行って4回以上表が出る確率は何分の１ですか？",
        "answer": 0.00464362243967873
    },
    {
        "question": "コイントスを16回行って5回以上表が出る確率は何分の１ですか？",
        "answer": 0.017008423215861528
    },
    {
        "question": "コイントスを16回行って6回以上表が出る確率は何分の１ですか？",
        "answer": 0.048204509384776474
    },
    {
        "question": "コイントスを16回行って7回以上表が出る確率は何分の１ですか？",
        "answer": 0.11196050603038159
    },
    {
        "question": "コイントスを16回行って8回以上表が出る確率は何分の１ですか？",
        "answer": 0.22316062805239956
    },
    {
        "question": "コイントスを16回行って9回以上表が出る確率は何分の１ですか？",
        "answer": 0.3959795914862192
    },
    {
        "question": "コイントスを16回行って10回以上表が出る確率は何分の１ですか？",
        "answer": 0.6434977411178302
    },
    {
        "question": "コイントスを16回行って11回以上表が出る確率は何分の１ですか？",
        "answer": 0.9785759860307567
    },
    {
        "question": "コイントスを16回行って12回以上表が出る確率は何分の１ですか？",
        "answer": 1.4155967150753364
    },
    {
        "question": "コイントスを16回行って13回以上表が出る確率は何分の１ですか？",
        "answer": 1.9732471525256896
    },
    {
        "question": "コイントスを16回行って14回以上表が出る確率は何分の１ですか？",
        "answer": 2.6797593634672925
    },
    {
        "question": "コイントスを16回行って15回以上表が出る確率は何分の１ですか？",
        "answer": 3.586031009245425
    },
    {
        "question": "コイントスを17回行って1回以上表が出る確率は何分の１ですか？",
        "answer": 3.31341658488198e-06
    },
    {
        "question": "コイントスを17回行って2回以上表が出る確率は何分の１ですか？",
        "answer": 5.964536662937628e-05
    },
    {
        "question": "コイントスを17回行って3回以上表が出る確率は何分の１ですか？",
        "answer": 0.0005105642040996183
    },
    {
        "question": "コイントスを17回行って4回以上表が出る確率は何分の１ですか？",
        "answer": 0.002772207935068249
    },
    {
        "question": "コイントスを17回行って5回以上表が出る確率は何分の１ですか？",
        "answer": 0.010782019524397193
    },
    {
        "question": "コイントスを17回行って6回以上表が出る確率は何分の１ですか？",
        "answer": 0.032326418234901684
    },
    {
        "question": "コイントスを17回行って7回以上表が出る確率は何分の１ですか？",
        "answer": 0.07891360549456987
    },
    {
        "question": "コイントスを17回行って8回以上表が出る確率は何分の１ですか？",
        "answer": 0.16401117947370786
    },
    {
        "question": "コイントスを17回行って9回以上表が出る確率は何分の１ですか？",
        "answer": 0.3010299956639812
    },
    {
        "question": "コイントスを17回行って10回以上表が出る確率は何分の１ですか？",
        "answer": 0.5023387273631282
    },
    {
        "question": "コイントスを17回行って11回以上表が出る確率は何分の１ですか？",
        "answer": 0.7794919328167931
    },
    {
        "question": "コイントスを17回行って12回以上表が出る確率は何分の１ですか？",
        "answer": 1.1442896794354465
    },
    {
        "question": "コイントスを17回行って13回以上表が出る確率は何分の１ですか？",
        "answer": 1.6104640538603545
    },
    {
        "question": "コイントスを17回行って14回以上表が出る確率は何分の１ですか？",
        "answer": 2.1963438756499416
    },
    {
        "question": "コイントスを17回行って15回以上表が出る確率は何分の１ですか？",
        "answer": 2.9299892054512173
    },
    {
        "question": "コイントスを17回行って16回以上表が出る確率は何分の１ですか？",
        "answer": 3.8622374211843744
    },
    {
        "question": "コイントスを18回行って1回以上表が出る確率は何分の１ですか？",
        "answer": 1.6567051325086392e-06
    },
    {
        "question": "コイントスを18回行って2回以上表が出る確率は何分の１ですか？",
        "answer": 3.147847826125271e-05
    },
    {
        "question": "コイントスを18回行って3回以上表が出る確率は何分の１ですか？",
        "answer": 0.0002850462629225469
    },
    {
        "question": "コイントスを18回行って4回以上表が出る確率は何分の１ですか？",
        "answer": 0.0016399138465880388
    },
    {
        "question": "コイントスを18回行って5回以上表が出る確率は何分の１ですか？",
        "answer": 0.006758648098955098
    },
    {
        "question": "コイントスを18回行って6回以上表が出る確率は何分の１ですか？",
        "answer": 0.021420636267980603
    },
    {
        "question": "コイントスを18回行って7回以上表が出る確率は何分の１ですか？",
        "answer": 0.0549956295909273
    },
    {
        "question": "コイントスを18回行って8回以上表が出る確率は何分の１ですか？",
        "answer": 0.11938141915941393
    },
    {
        "question": "コイントスを18回行って9回以上表が出る確率は何分の１ですか？",
        "answer": 0.22713921478051538
    },
    {
        "question": "コイントスを18回行って10回以上表が出る確率は何分の１ですか？",
        "answer": 0.39012322100977703
    },
    {
        "question": "コイントスを18回行って11回以上表が出る確率は何分の１ですか？",
        "answer": 0.6191717991205966
    },
    {
        "question": "コイントスを18回行って12回以上表が出る確率は何分の１ですか？",
        "answer": 0.9246638110988387
    },
    {
        "question": "コイントスを18回行って13回以上表が出る確率は何分の１ですか？",
        "answer": 1.317618241630815
    },
    {
        "question": "コイントスを18回行って14回以上表が出る確率は何分の１ですか？",
        "answer": 1.811299418119919
    },
    {
        "question": "コイントスを18回行って15回以上表が出る確率は何分の１ですか？",
        "answer": 2.4237829773640334
    },
    {
        "question": "コイントスを18回行って16回以上表が出る確率は何分の１ですか？",
        "answer": 3.1830114750441125
    },
    {
        "question": "コイントスを18回行って17回以上表が出る確率は何分の１ですか？",
        "answer": 4.139786320998833
    },
    {
        "question": "コイントスを19回行って1回以上表が出る確率は何分の１ですか？",
        "answer": 8.283517762742455e-07
    },
    {
        "question": "コイントスを19回行って2回以上表が出る確率は何分の１ですか？",
        "answer": 1.656733572478414e-05
    },
    {
        "question": "コイントスを19回行って3回以上表が出る確率は何分の１ですか？",
        "answer": 0.00015824386453691178
    },
    {
        "question": "コイントスを19回行って4回以上表が出る確率は何分の１ですか？",
        "answer": 0.0009619517077749152
    },
    {
        "question": "コイントスを19回行って5回以上表が出る確率は何分の１ですか？",
        "answer": 0.004191739635677801
    },
    {
        "question": "コイントスを19回行って6回以上表が出る確率は何分の１ですか？",
        "answer": 0.01402777066034113
    },
    {
        "question": "コイントスを19回行って7回以上表が出る確率は何分の１ですか？",
        "answer": 0.037883756380648545
    },
    {
        "question": "コイントスを19回行って8回以上表が出る確率は何分の１ですか？",
        "answer": 0.0859964360709681
    },
    {
        "question": "コイントスを19回行って9回以上表が出る確率は何分の１ですか？",
        "answer": 0.16992672694806002
    },
    {
        "question": "コイントスを19回行って10回以上表が出る確率は何分の１ですか？",
        "answer": 0.3010299956639812
    },
    {
        "question": "コイントスを19回行って11回以上表が出る確率は何分の１ですか？",
        "answer": 0.48971920161891347
    },
    {
        "question": "コイントスを19回行って12回以上表が出る確率は何分の１ですか？",
        "answer": 0.7455927866051584
    },
    {
        "question": "コイントスを19回行って13回以上表が出る確率は何分の１ですか？",
        "answer": 1.078135470519206
    },
    {
        "question": "コイントスを19回行って14回以上表が出る確率は何分の１ですか？",
        "answer": 1.4977906606759532
    },
    {
        "question": "コイントスを19回行って15回以上表が出る確率は何分の１ですか？",
        "answer": 2.017484196179818
    },
    {
        "question": "コイントスを19回行って16回以上表が出る確率は何分の１ですか？",
        "answer": 2.6551119283887243
    },
    {
        "question": "コイントスを19回行って17回以上表が出る確率は何分の１ですか？",
        "answer": 3.4385365503679153
    },
    {
        "question": "コイントスを19回行って18回以上表が出る確率は何分の１ですか？",
        "answer": 4.418539921951662
    },
    {
        "question": "コイントスを20回行って1回以上表が出る確率は何分の１ですか？",
        "answer": 4.141756906424809e-07
    },
    {
        "question": "コイントスを20回行って2回以上表が出る確率は何分の１ですか？",
        "answer": 8.697772452243686e-06
    },
    {
        "question": "コイントスを20回行って3回以上表が出る確率は何分の１ですか？",
        "answer": 8.739982287613841e-05
    },
    {
        "question": "コイントスを20回行って4回以上表が出る確率は何分の１ですか？",
        "answer": 0.000559911867893069
    },
    {
        "question": "コイントスを20回行って5回以上表が出る確率は何分の１ですか？",
        "answer": 0.0025738432429438726
    },
    {
        "question": "コイントスを20回行って6回以上表が出る確率は何分の１ですか？",
        "answer": 0.009081909572408627
    },
    {
        "question": "コイントスを20回行って7回以上表が出る確率は何分の１ですか？",
        "answer": 0.02579198164471856
    },
    {
        "question": "コイントスを20回行って8回以上表が出る確率は何分の１ですか？",
        "answer": 0.06127417504053336
    },
    {
        "question": "コイントスを20回行って9回以上表が出る確率は何分の１ですか？",
        "answer": 0.12593721811541767
    },
    {
        "question": "コイントスを20回行って10回以上表が出る確率は何分の１ですか？",
        "answer": 0.23054990910407433
    },
    {
        "question": "コイントスを20回行って11回以上表が出る確率は何分の１ですか？",
        "answer": 0.3852066539078776
    },
    {
        "question": "コイントスを20回行って12回以上表が出る確率は何分の１ですか？",
        "answer": 0.5990782469426467
    },
    {
        "question": "コイントスを20回行って13回以上表が出る確率は何分の１ですか？",
        "answer": 0.8807837726690481
    },
    {
        "question": "コイントスを20回行って14回以上表が出る確率は何分の１ですか？",
        "answer": 1.2391317704378255
    },
    {
        "question": "コイントスを20回行って15回以上表が出る確率は何分の１ですか？",
        "answer": 1.6841401794310944
    },
    {
        "question": "コイントスを20回行って16回以上表が出る確率は何分の１ですか？",
        "answer": 2.2284885041924554
    },
    {
        "question": "コイントスを20回行って17回以上表が出る確率は何分の１ですか？",
        "answer": 2.8899445642575934
    },
    {
        "question": "コイントスを20回行って18回以上表が出る確率は何分の１ですか？",
        "answer": 3.696317457981931
    },
    {
        "question": "コイントスを20回行って19回以上表が出る確率は何分の１ですか？",
        "answer": 4.698380618545705
    },
    {
        "question": "サイコロを3回振って、合計が10以上になる確率は何分の１ですか？",
        "answer": 0.20411998265592485
    },
    {
        "question": "サイコロを3回振って、合計が12以上になる確率は何分の１ですか？",
        "answer": 0.4259687322722811
    },
    {
        "question": "サイコロを3回振って、合計が13以上になる確率は何分の１ですか？",
        "answer": 0.5862657241447304
    },
    {
        "question": "サイコロを3回振って、合計が15以上になる確率は何分の１ですか？",
        "answer": 1.0334237554869496
    },
    {
        "question": "サイコロを3回振って、合計が16以上になる確率は何分の１ですか？",
        "answer": 1.334453751150931
    },
    {
        "question": "サイコロを5回振って、合計が17以上になる確率は何分の１ですか？",
        "answer": 0.22162540454488575
    },
    {
        "question": "サイコロを5回振って、合計が20以上になる確率は何分の１ですか？",
        "answer": 0.5154585137008791
    },
    {
        "question": "サイコロを5回振って、合計が22以上になる確率は何分の１ですか？",
        "answer": 0.8181387753729816
    },
    {
        "question": "サイコロを5回振って、合計が25以上になる確率は何分の１ですか？",
        "answer": 1.4893557111366742
    },
    {
        "question": "サイコロを5回振って、合計が27以上になる確率は何分の１ですか？",
        "answer": 2.1425682249120177
    },
    {
        "question": "サイコロを10回振って、合計が35以上になる確率は何分の１ですか？",
        "answer": 0.2705546276322019
    },
    {
        "question": "サイコロを10回振って、合計が40以上になる確率は何分の１ですか？",
        "answer": 0.6883134516507514
    },
    {
        "question": "サイコロを10回振って、合計が45以上になる確率は何分の１ですか？",
        "answer": 1.40899633083156
    },
    {
        "question": "サイコロを10回振って、合計が50以上になる確率は何分の１ですか？",
        "answer": 2.539105260464839
    },
    {
        "question": "サイコロを10回振って、合計が55以上になる確率は何分の１ですか？",
        "answer": 4.303957171637456
    },
    {
        "question": "サイコロを20回振って、合計が70以上になる確率は何分の１ですか？",
        "answer": 0.27908915325152095
    },
    {
        "question": "サイコロを20回振って、合計が80以上になる確率は何分の１ですか？",
        "answer": 0.9685274034949651
    },
    {
        "question": "サイコロを20回振って、合計が90以上になる確率は何分の１ですか？",
        "answer": 2.306982145341823
    },
    {
        "question": "サイコロを20回振って、合計が100以上になる確率は何分の１ですか？",
        "answer": 4.519280511899879
    },
    {
        "question": "サイコロを20回振って、合計が110以上になる確率は何分の１ですか？",
        "answer": 8.088335431165659
    },
    {
        "question": "サイコロを100回振って、合計が350以上になる確率は何分の１ですか？",
        "answer": 0.2910174275182773
    },
    {
        "question": "サイコロを100回振って、合計が400以上になる確率は何分の１ですか？",
        "answer": 2.7392075404517384
    },
    {
        "question": "サイコロを100回振って、合計が450以上になる確率は何分の１ですか？",
        "answer": 8.81843750905577
    },
    {
        "question": "サイコロを100回振って、合計が500以上になる確率は何分の１ですか？",
        "answer": 19.598008002053273
    },
    {
        "question": "サイコロを100回振って、合計が550以上になる確率は何分の１ですか？",
        "answer": 37.56079843493735
    },
    {
        "question": "サイコロを200回振って、合計が700以上になる確率は何分の１ですか？",
        "answer": 0.29392061326064395
    },
    {
        "question": "サイコロを200回振って、合計が800以上になる確率は何分の１ですか？",
        "answer": 4.751750343577291
    },
    {
        "question": "サイコロを200回振って、合計が900以上になる確率は何分の１ですか？",
        "answer": 16.702725671694942
    },
    {
        "question": "サイコロを200回振って、合計が1000以上になる確率は何分の１ですか？",
        "answer": 38.173700744724336
    },
    {
        "question": "サイコロを200回振って、合計が1100以上になる確率は何分の１ですか？",
        "answer": 74.1221288252097
    },
    {
        "question": "サイコロを300回振って、合計が1050以上になる確率は何分の１ですか？",
        "answer": 0.2952149926203854
    },
    {
        "question": "サイコロを300回振って、合計が1200以上になる確率は何分の１ですか？",
        "answer": 6.712068955723974
    },
    {
        "question": "サイコロを300回振って、合計が1350以上になる確率は何分の１ですか？",
        "answer": 24.527426094512894
    },
    {
        "question": "サイコロを300回振って、合計が1500以上になる確率は何分の１ですか？",
        "answer": 56.68804506153401
    },
    {
        "question": "サイコロを300回振って、合計が1650以上になる確率は何分の１ですか？",
        "answer": 110.62153961430924
    },
    {
        "question": "サイコロを500回振って、合計が1750以上になる確率は何分の１ですか？",
        "answer": 0.29651798366243676
    },
    {
        "question": "サイコロを500回振って、合計が2000以上になる確率は何分の１ですか？",
        "answer": 10.574634107277175
    },
    {
        "question": "サイコロを500回振って、合計が2250以上になる確率は何分の１ですか？",
        "answer": 40.11347588533283
    },
    {
        "question": "サイコロを500回振って、合計が2500以上になる確率は何分の１ですか？",
        "answer": 93.65225371150082
    },
    {
        "question": "サイコロを500回振って、合計が2750以上になる確率は何分の１ですか？",
        "answer": 183.55552695626028
    }
]